一人一個最想睇倒比人DQ嘅議員

楊岳橋

黃碧雲

張仲柱

我都想！
不過橋橋先！

邊位？